同我入黎放底你嘅職員證

全港市民響應

得張八達通證，返工唔洗證

咁Po 八達通 記得遮八達通編號

唔好迫我出手

表達意見係好
但唔係相關職業(e.g.紀律部隊 報館)就唔好貼證啦
好好玩咩

巴打 做到嘢

好撚重要！唔該幫手推啊！！推得好辛苦！！

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

各行各業遍地開花

巴打